雙性戀

冇同女仔拍過拖，但係我自己好鍾意j女昅女，有幻想過同女仔拍拖（not TB，個人取向係大波長腿靚女）
因為懷疑自己係雙性戀仲去網上啲LGBT 網站test過自己，結果話我係異性戀
究竟如何確定自己係雙性戀定異性戀呢

我就唔會幻想同男人拍拖

同我拍下

珍-.-諗起都想嘔 毛神神 又有肌肉硬掘掘咁

你願唔願意同女性做愛?願愛咁你就係BI

可能係比較

幻想過 但係實際work唔work我唔知

我覺得自己好似係bi，但係test話我唔係，純異性戀

冇毛肥仔啱唔啱

no is-.- 你都唔會鍾意肥婆啦

呢樣真係冇，但係我自己係唔會鍾意上擺係fd zone嘅所有朋友

咁你有無鐘意過人？

其實我自己都唔知有冇鍾意過人，但係有好感過嘅男仔女仔都有

你個名好正

agger男人好嘔心

你係處?

因為感情路一向比較失敗，想試下同女仔拍

20

你地3個試下一齊

[member]因為對異性好怕醜同排斥+被異性長輩/平輩非禮經歷［/member]

我係 但有咩關係

我都係正常女仔 但係性格比較男仔頭

A幾？

...我地真係好似

2

嘩，咁你係有心理障礙喎sis

你地好夾支持在一起

呢個LGBT世界接受到一個女仔同tb一齊，接受到一個男仔同一個男仔, 但係接受唔到兩個女仔一齊wtf

我試過係街比個阿叔非禮 直接伸隻手摸胸 但係個陣我好細個（大概五六歲）
係大個少少之後先知原來係非禮
唔算好大嘅陰影 但係呢啲戀童變態仆街真係同我去死

你父母呢？

非禮同強姦真係對一個人好大影響， 會完全影響佢嘅心理，性格發展， 每逢我聽到呢啲事都會好嬲， 唔明點解有啲人仲可以講強姦快樂 dklm

老母個陣係我前面行緊冇理我，我又冇大叫，所以佢唔知，呢件事我都冇同佢地講過
以前細個家庭好壓抑，父母冇點理我，或者咁講係冇時間理我，小學一年級就自己返學，回條通告全部自己睇自己簽，自律到佢地後黎徹底忽略我

係 每次睇新聞咩非禮兒童個啲 我都會嬲到想打撚死個仆街

想幫佢變現代太監

我唔知你性格點啦
我可能好彩啲嘅，因為家庭關係自己會堅強啲，性格都係比較硬淨，可能因為咁後尾都冇人敢搞我，或者因為我樣衰

我父母可能都係差唔多反應
又唔係冇左忽肉 冇嘢嘅 唔好諗咁多
其實佢地冇諗過個傷害有幾大

就係有細佬妹先咁樣
由細到大都同我講 讓比細佬妹啦 佢地細阿 你做大㗎嘛 唔好出街啦睇住細佬妹阿
但係我覺得物極必反 中學小學都冇點出去玩
我依家係癲左咁想出去玩 去邊度玩咩都好

真係話唔好畀嘢佢哋煩，cls

根據犯罪心理學, 佢哋會搞啲人哋以為冇機會嘅人希望掩飾自己嘅罪過

[member]真，成日自暴自棄，成日都係一個扶不起的阿斗， 完全放棄自己越食越肥， 不過而家都自己面對緊努力減下肥， 跳下舞做個名正言順嘅開心小肥婆［/member]

你有冇拍過拖